香港政府不人道阿，睇完世界盃咁辛苦都唔放日假比我地波台手足

今日不做野了

十卜ching